有無試過 發夢 夢見EX ??

巴打們有無試過 發夢 夢到個EX？

同EX分開咗差唔多2年了
琴日我係夢入面見到佢，
夢入面我同佢應該係處於熱戀時期
大家都怕怕羞羞咁，然後拖住對方
但係好快咁 我就意識到自己係夢入面，
可能因為我清楚知道呢個畫面根本唔係真實
而當我開始意識到我係夢入面時
我無令自己即刻醒，反而係選擇繼續停留夢入面 (唔知大家明唔明個種感覺, 當知道自己係夢入面時, 盡力嘗試再停留係夢入面)

但結果，我係唔成功嘅，我終於都係醒咗
我醒咗之後，無空虛 無失落
反而係會心微笑，因為真係好甜嘅一個夢

因為我真係好耐好耐...
都無咁真實 咁近距離見過你笑了

其實同你都分開咗咁耐了，其實也好奇 想知你過得還好嗎？
唉，點解你既影子總係隔一排就 浮現我腦海入面

有時經過以前一齊手牽手 笑住行過既路
經過以前一齊食過既餐廳， 當時話之後想再食 但再沒有之後
經過以前一齊食過 但發現已經結業既餐廳
心入面 總會有種景物依舊，人事全非；
甚至景物全非，人事全非

通常我不會經常想起你，
只是有時不經意想起你的話，都總是比較深

純綷叫下春

收撚皮啦屌你老母扮感性

好波 巴打，屌得好

有
真係唔知點解
明明分咗兩年
兩年間完全無諗起佢
突然有日夢到
攪到依家對以前hurt佢既事好有罪惡感

情聖上身咩戇鳩鳩

係咁美好當初就唔會分開啦

就算係分開
都會有美好既一刻架

前日又夢見你
我地又去左日本玩
就好似以前咁開心

同感

醒啦

我都會咁樣做 唔起身繼續同佢一齊